隔離post兩個csi口罩換妹妹初夜 咁我可以換到幾多個

有意留tg

賞你一個負評

唔係csi換到既係仔仔初夜

型

小心中愛滋肺炎死

買咗幾包用過 感覺同csi冇咩分別
條鐵線好難撳得啱位

供應商級嘅口罩存量 竟然不及csi口罩